屌你老母on9神手貴，退役啦雷撚!!!

你老味打開ad學人打jungle，英雄池又少過D銅牌，重擊簡直不撚知所謂，今次外圍賽每一場都輸佢，返去又improve，都唔知佢打咩…
簡直香港"恥辱"...

十個港仔十個_

神手貴只係體現左鍾土立口生的香港態度

自push，集氣屌柒神手貴

墮丁好過佢

正常啦，話哂都菁英jg，同埋有大賽經驗

再push

又輸多場

自push，推撚爆佢，屌撚死佢

關港仔咩事

啱啊，講真Kaiwing都唔係咁差啫

雷撚 幾時開始連登會用呢啲詞

咁佢係啊嘛！垃圾貴

笑死

HKA 解散啦屌佢老味

鍾土咅生吃屎啦

神手貴香港第一Jungle

當初係邊個傻尻話佢有潛力叫佢轉去jg係咪個韓國教練

鍾老闆告硬你
洗定屎忽

恭喜HKA 3比0，可以返嚟打飛機啦

叫我神手貴

垃圾貴

打假賽？